一句講晒 賓施馬(病屍麻)算唔算係近年五大聯賽豪門入面最廢嘅前鋒

落嚟同左右閘互傳兩三下就俾人當綠葉王 假九王
冇技術 冇速度又要拉邊霸住左邊嚟打 結果要佢喺左邊傳中俾夏薩特頂波
生到牛高馬大又唔識搶點唔識頭槌
射波更加唔洗講 半季嘅Fails已經可以整條十分鐘合輯
當年乜鬼嘢BBC 佢就好似火影第七班嘅小櫻咁 可有可冇
都唔知係咪影咗佩狗 施丹 安察洛堤 摩連奴裸照要為咗佢放棄希古恩 莫拉達 祖域 馬里安奴
樣衰個下最弊
豪門之恥 一條廢狗

係 死廢物

皇馬小櫻
btw 應該會燈到入波

搶點幾好
但已經無力打正選

morata

西瓜呢

西瓜恩 女人達就算

西瓜至少識對弱隊刷入球
非決賽賽事佢唔會腳軟
但賓周踢咩都腳軟

又燈

入左喇
靠12碼破入球荒

佢跟本係強化版費明奴串連係十分好 冇其他勁前鋒拍住就gg

12碼唔計

燈

出親post都燈得咁準

強化版？？？？？

雖然燈左
但牙朗d助攻咁少某程度係依條打靶仔傳單刀俾佢都唔入

高汁Po十卜

賓嗰種廢

?

呀朗傳得咁靚 咁易入
Binc馬唔識踢架
都唔知睇左幾多次餵到埋嘴都唔食

難入個d佢反而得入（儲返357場汽之後）

助攻對面都識

樓主係我隻狗

賓周馬真係傳奇人物

啱